身邊d左膠女人仲成日話警察都有好人

有又點？佢哋有無做過野？
如果䄂手旁觀又叫唔叫做好人？